其實同另一半既屋企人相處得唔好係咪好大鑊？

男朋友係澳洲讀書 今年畢業
佢係一個單親家庭 黎緊會同男朋友既媽咪去澳洲三人行一齊去幾個禮拜旅行
同佢媽唔算好熟 只係平時食下飯咁
想問下如果係旅行同佢關係炒左係咪之後會好大鑊
求經驗人士可以分享一下經歷